求下你地 唔對路好走啦

班警察已經冇人性 唔想再見到有人受傷 特別係女仔

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

9月3添馬三罷

好撚攰呀，依加仲未有Twitter個啲我屌你老母，手足打生打死，你禁幾個制都唔肯？

文宣組係文，我地係宣
有文無宣食得屎

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去